點解打工仔放工仲要坐巴士？

剛剛轉新工，工作地點在觀塘，家在天水圍，第一日放工坐269C，以為係點對點好舒服，點知APM一上車已無位，然後塞車塞左我3粒鐘先番到屋企，人生3小時就係咁白白渡過。

然後第2日放工坐地鐵，逼逼地但1粒鐘就帶陣🤦‍♂️ 政府應該立刻處理番東九龍既低能交通網絡

同意
我日日搭268c仲要寫住東九龍特快
都係咁慢

自己揸啦on9

以前返九龍灣，公司附近既站係第三個站來。永遠上車只能企門口位，有人仲唔好彩企唔入去上唔到車。

後來我要專登搭地鐵去觀塘，係第一個站上車先有位坐嗟

你幾點走呀

完全唔明快係邊

哪有錢

我收六點

Ching 好慘 咁坐法寧願直接坐地鐵返大西北

準時走？

係

其實你住天水圍返港島北一樣出事